【網紅拍片】娶緬甸靚妻僅$343！ 網民怒斥：物化女人好低俗

美國近日一項研究報告顯示，中國人口在40年的生育計畫之下，出現男女比例嚴重失衡，男人變得太多，導致紛紛「向外發展」，現在更有許多中國男性想免費「統一」緬甸正妹，討個美妻好過年。

據《美國之音》報導，美國約翰霍普金斯大學布隆伯格公共衛生學院，和泰國克欽婦女協會上月發表一份共同研究報告指出，過去5年裡，共計約有7500名緬甸婦女被迫和中國男子結婚，其中大多數被當成生產工具，生下孩子後即遭中國男人「用完即丟」。再加上中國當局實行40年生育計畫的結果，導致中國國內男女比例嚴重失衡，男性比女性多出約3400萬，中國男人找不到中國女性結婚，只好向外發展，也讓鄰近國家包括緬甸、越南、柬埔寨和北韓等的新娘販運生意興隆。

近日中國網友也紛紛轉發一則影片，表示只要花上300人民幣(約新台幣1500元)，就能討個緬甸老婆好過年。更有中國男子宣稱，自己不用花上一毛錢，只需「真心相愛」，用精子一樣能「和平統一」緬甸正妹，讓不少中國男網友心動。但也有網友批評，這樣的行為有歧視、貶低緬甸人之嫌，批評拍攝影片的男子是低俗豬哥、物化女性。（施旖婕／綜合外電報導）

我要一打

咁大貪

第一個正

咪玩
同越南新娘有咩分別
結完婚過一排就會自動失蹤啦

幾舊水，有咩可以輸

睇成人台班雞蟲call次g都幾舊水

一打得12件 半個月唔夠就玩完啦

大陸呢啲片就咪信咁多

Facebook 成日pop up呢啲閪片

陶瓷娃娃

聚夠一打 走咗又無手尾跟嘅

吹水啦 我就唔信幾舊水啲女跟你一世

D 大陸女人嫁比香港阿伯, 來香港拎身份證

又咪差唔多性質

屌足一週都賺啦3百幾蚊

300 蚊緬甸一個月人工都冇，要幾on9 先會信呢d新聞

巴打心水清

用完即棄

連condom 一齊棄

咁帶套來做咩

核平支那佢啦，3400萬個渣滓基因向外侵略

呢到啲人真心定假膠
好明顯係啲呃錢既婚姻中介拍廣告
話就話300實際收你3皮介紹費之後俾返個大陸婆你果隻

班女權份子死左去邊

緬甸人的收入正在急起直追。五年前，因為多是公營企業，一名工廠工人的平均月薪大約 300港元，今天已有不少私人公司投資在仰光，加上很多外資公司進入，人工已經翻了接近三倍，約有 850港元。的士司機更能賺到 3000港元一個月。

手機上網費： 0.8港元/小時
家居上網費： 220港元/月
上網與手機電訊同步發展。三年前，在家中安裝網絡，每個月要給 200港元的手續費，然後再按時收費，約 20港元一小時。現在已免除手續費，家居上網月費約 220港元一個月。手機上網則 0.8港元一小時。

市中心 400呎樓租金：約 1000港元一個月
市內 400呎政府廉價屋售價：約 67000港元
經濟增長，人工翻倍，樓價自然亦不斷攀升。特別是仰光中心位置， 400呎的舊樓，五年內月租金由 400港元加到今天約 1000港元，最便宜的 400呎政府廉價屋，售價由 20000港元跳到 60000港元。最貴地段，一座 3000呎別墅今天賣 1500萬港元。

包夠一隻貨櫃啦咁

呢個正到

孖辮妹

假片
大陸野都信

2年前酒店侍應人工不過600hkd
今年已經過千2
更重要係我未見過咁索嘅緬甸妹

最近香港護照免簽證緬甸
大家可以去碰碰運氣

D 女係咁正，果邊有錢人一早要坐，輪到你班中國窮鬼麼

300北韓都唔得啦

：唔好「中出即飛」呀！

連登仔都知中國野唔可信
香港政府就信到十足

香港政府表示：屌你老母呀台灣報導大陸資料，關我撚事呀。
(設計對白)

生個女有齋藤飛鳥咁靚又唔錯

成段片都冇緬甸人.... 連緬甸華僑都唔係

去緬甸做土皇帝

緬甸鄉下妹實講普通話
幾撚弱智先信

有冇45~55歲咁上下?
如果冇性病都屌得過

當call g屌幾劑343都抵啦

明顯搵大陸雞扮緬甸人啦 垃圾支那狗片

個孖辮妹好撚正

無一個塊面有thanakha

緬甸調漲每日基本工資，最低月薪80美元仍落後他國

時薪都高過佢

可能係果敢妹

咪搞 玩下都要做足安全

識食

咪話越南新娘。d支那生番去泰國玩多兩次娶隻人妖番黎都夠膽死

好想娶孖辮妹

又係支那騙子呃人嘅妓倆

三舊幾水玩到一排扺到爛喇
拎去叫雞玩得九個字咋

1000緬幣先得個幾蚊
佢地一日人工係我地時薪

有冇團購？

1:02 個孖辮妹正到丫

搵笨居多

幾舊水

用你地址，婚姻証做私人貸款擔保，
咩收入都冇仲都可以借到$5000，一次借幾間，
之後著草去中介到，又可以再嫁過

有層樓仲大獲，偷你房產證去借錢，
一百萬樓套50萬，借據打200萬，wfc
錢到手，人就走，點解咁易套到錢？
因為好多都係地方官開數畀陀地放貴利，
出手100,回手150,唔到數就做尻個陀地，
畀你係個陀地，你放數鬆唔鬆手

利伸：係大陸做過生意，啲陀地親口講我知佢地有幾慘 同啲官有幾惡。心諗，兩者同屬，非人也

識普通話大把工佢做啦

話人物化女性
依家郁啲十幾廿萬禮金
又要有車又要有樓
係咪出價高就唔算物化女性
做爛市就比人屌物化女性

俾錢玩幾晚咪算囉
行正式程序結婚?
咪咁傻啦

支那人冇理財觀念
只係睇initial cost見平就狗衝

香港班娶大陸妹嘅男人都一樣

比錢人拍片做媒炸。

80美元 = 624港元
掃地都有624港元
青靚白淨起碼幾倍啦

條片假架

一夜夫妻 $343 唔奇

俄妹啦
唔好煩

男人黎

大把緬甸妹雲南果頭 識普通話唔出奇
試過跟緬甸同學去見識下緬甸幼女
覺得果陣真係cls

帶幾千蚊過去做土皇帝有無得諗？